邊道有得買吊帶牛仔褲？

我知恭碩良呢條應該係圍裙，但係好鍾意呢種造型，小弟打工儲左好耐想買呢類3好耐
再附加一張恭碩良，好型

問下三五成群工人褲大哥